［荃灣］想推一間極深黃甜品小店！

就係 [b]Hearts 甜點[/b]！！！
之前次次遊行、罷工 老闆都二話不說即刻閂舖參加
義載又有，捐錢又有！
雖然無咩連儂牆都無咩特色menu
但係係一間好有心既小小黃店
小妹請求大家快啲嚟嚴懲！！！！

地址呢

荃灣荃華街36號, 富麗花園昌華閣, Shop 62, G/F

Fc 左先

最近大量仆街藍絲就死

想扮黃， 等人捐血俾佢

呢間舖全部請大陸人，啲店員全部講大陸口音蝗語，入去食過一次聽到勁唔舒服，係咪真係深黃店黎？

賣廣告咁款

你自己fc咗未

次次遊行港島都好多舖頭閂門

老細R 生意？？

邊有人自己讚自己深黃，係真黃唔會咁樣話自己黃